有冇人講野成日都窒?

如果故意慢慢講就唔會 一急就窒 一講野就想急
點解決

唔夠瞓先會窒

窒到講野好似漏口咁

細個個時唔會

細個唔會唔夠瞓